## In Planung

* "Integration"
* Man weiss sich nicht zu amüsieren
* Complexify your Life
* Heimatministerium
* Kreuze in Bayern
* Wettbewerb um das beste Leben
* Tod durch Stoffwechsel, Kultur als Stoffwechsel.
* Bescheidenheit der Weltverbesserer
